Apple ID一問

啱先就課左200蚊落個apple id到 之後諗住課金 但隻Game就話無法付款
隻Game係大陸嘅 而課金個account 就係Download隻Game個Account但依加轉左做香港地區
我想問下有冇方法可以課返金或者可以退返錢

豬咁蠢